如果當年衲碎德國打低英國，香港今日就唔會搞成咁

如果崇禎冇吊頸

德意志共榮圈

係 等老衲成立新衲法會

野餐集中POST（1）

如果岳飛打落去

不如話岳飛冇受十二面金牌？

如果項羽統一天下